何以 情色王 水再笠

何以 情色王 水再笠
何以 令肉酸 亦恥笑
昂首 拒隻dup 道歉聲 響透
盼和平 歸於 瑞和

何以 這污名 抹不走
何以 為安全 一世笠水
何解 宇城飛 練開打拳 好勁
我笠水 恕我 軟弱

在瑞和 墜落 徬徨波台
迷霧裡 最遠處吹來 恥笑聲
我笠了 來齊集這裡 來全力退後
無膽 智慧 我be water

宇清來到 要光復 這瑞和
世界情色 為條命 時代笠水
祈求 生存與笠水 萬世都不朽
我願榮清勿小氣

善心打破零回覆

死熱狗我屌柒你

睇開d啦，返第二間教會啦

應該西米發癲

完全唔啱音
拉

輸左錢發脾4

買左白禮頓？

幾好聽

我師承陳詠him

垃圾到唔識係咩歌😅

好聽過原曲 你青出於藍

好多五毛狗

Cctoy:你犯左國歌法

我中国人
笠了

點解波台會變成咁

屌你老母

犯左國歌法 同nben一齊坐啦

國歌係義勇軍進行曲
米發癲

勿小氣改做不小氣好似好啲

啱音就應該推?

咁n賓坐先 城邦建國佢放監果日換你入去坐

城邦建國就係城邦會戰勝歸來做國歌啦
點到榮光呢首垃圾

願榮光歸城邦

秒